dls 周柏豪叫人記得做選民

我係pakho fans呀屌

有個殘體留言話：你真像個硬幣兩面都可以
即係點

講真，呢樣咁撚中立既po都有大陸狗屌佢真係好on9

選民登記呢樣野好基本

我叫人做選民:駛你講咩傻鳩
周柏豪叫:好敢言 真男神濕哂

公平咩

佢地冇得選嘛，人有佢冇嘅就覺得錯

大陸加無得選咪葡萄囉

簽左tvb間星夢都夠膽講野

your face your fate

駛你講咩傻鳩

叫人登記做選民都唔得dllm忽上腦

清油頭毒L

清四眼哥哥

登記好普通姐
政府都叫你登記啦

清中醫

14年佢先話讀得書少唔識政治 做乜變化咁大

我仲以為佢開po話自己都有發夢..

食兩家茶禮？

笑撚死
叫人登記做選民都可以有大陸狗吠
呢樣野跟本中立到叫人食得飲水食飯一樣
可以大陸狗思維有幾單一幾峽窄

柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔 柏豪好靚仔

pakho 櫻花樹下>>>>>>> hins

兩頭蛇囉

昂囝呢個時候先嚟呷醋

我覺得轉戾點係有人自殺 而佢係好怕人自殺